女性朋友send佢d丁圖俾你代表d乜？

好困惑

代表你係不孝子

你都係想我地答你：上得，係性暗示

代表佢send錯人

10

9

你輪我老母都冇可能貼sor

女性朋友有丁！？

一人讓一步 你貼個身算啦 唔使貼樣

代表佢有丁

試水溫

gay

冇露但貼身黑絲

叫你當面丁佢

or你可以叮走佢嘅

依隻？

事實上一早已經有好幾次

咁瘦收番埋先

我約左佢出街
佢話再俾多d相我睇
咁又代表d乜
係咪帶定袋

G

今次我醒呀
揀咗間響酒店嘅餐廳同佢食飯
事情我會出report

事成

即係佢都會send比第二個

仙人跳

代表佢有JJ